覺得自己好黑人憎

越嚟越討厭自己 我唔止毀滅自己 仲累埋街坊

me too

其實我不嬲都係咁 你知唔知我本人首歌點解

din por

其實呢首歌真係仆街先會鍾意

我本人

知唔知首歌點解

求解釋。願聞其詳

人越大越自卑 唉

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》